無得贏，但唔可以輸。

本來有機會贏，但係而家連個天都幫，經過兩個月休息，加上又有錢買裝備。其實正面鬥爭已經冇可能贏，亦都好明顯法治已死，我哋面對在明在暗只有不公平! 係時候改變形式，大家可以攰可以休息但係唔可以忘記過去半年香港發生嘅事，而家應該要集合各位意見認真討論未來。
我好唔甘心但係現實好殘酷！

勇於敢則殺，勇於不敢則活

記得睇復仇者4, TONY一眾輸撚硬比滅霸, 最後被佢"得"手指....

身心疲累，希望瞓醒一切是場夢。